有無見過啲天生太認真既人？

有啲人天生太認真，咩都當一回事，久無久累積啲唔開心既野就會憂鬱。無論好壞，咩都記在心裡面，明明對方都唔care，唔記得左，佢都記住曬 。唔識講笑 唔玩得，唔講得笑，郁啲就心碎。要點樣先有啲幽默感？要點樣先可以闊達啲？

唔好將哩d 感覺擺上面就得，大把哩d 人

我都係咁
人哋講下笑我都會諗好耐究竟人哋係咪唔鍾意自己

返工好大壓力 咩都好上心 沖涼都係度諗
好唔開心

最大既問題係玻璃心姐
唔岩幽默咪收埋自己

講笑同幽默兩個層次黎wo,認真魔人唔講笑都可以幽默

唯心所造，唯識所變。

好似係人格障礙
唔記係邊一種
會放大好多倍

未入黎仲以為你想話時事台連登仔睇唔明曲線

好慘，一得罪就憎你成世。係唔係都囉黎講，或者唔話你知，見你就黑面。

放鬆啲，放過自己，放過人地。 太在意反而會受傷。

看下係咩事，唔係事事都咁重要，最緊要知道自己想點。我都經歷過低谷，我明白

玄乎，幽默即係聽笑話識笑吖？

驚見佛學師兄！

處女座症候群？

樓主試下下次講笑之前問一問自己
到底了解對方有幾深先
人地無義務要畀你拎嚟開玩笑
唔好以為自己接受到
其他人就一定要跟住你咁接受
有樣嘢叫同理心

自我中心仲要講到理所當然咁
難怪會比人記成世

我就係認真撚 吹咩

看場合，但係social 真係好需要幽默感

人人條件好唔同
有人乜嘢都講得 就係老母唔講得
同時有人好小氣但係句句粗口爛舌無所謂

又有人乜都玩得 但係掂一掂個頭/身就反面
乜人都有
唔好其他人嬲你就話人太認真

咁避唔到

咁唔知頭唔知路就咪亂講笑囉
好難?

馬浚偉樣一面正氣的人 唔會同佢講笑

呢啲人我會有得佢地憎我 反正相處落都唔慌舒服啦
講下笑例如話等某樣野等好耐 我就講不如我返屋企訓陣先 呢啲人就會堅嬲話下？ 咁姐係要我自己一個等呀？你有冇搞錯呀

Agger

唔係，有時一大班學生，個老師搞gag 得罪人

一班人為左唔得罪人，客客氣氣帶曬面具🎭，咁都幾壓抑
其實有啲人真係講咩佢都想埋一邊，好話壞話